{"translation-revision-date":"2024-02-27 05:57:05+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-beta.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n == 1) ? 0 : ((n >= 2 && n <= 4) ? 1 : 2);","lang":"sk"},"December":["december"],"November":["november"],"October":["okt\u00f3ber"],"September":["september"],"August":["august"],"July":["j\u00fal"],"June":["j\u00fan"],"May":["m\u00e1j"],"April":["apr\u00edl"],"March":["marec"],"February":["febru\u00e1r"],"January":["janu\u00e1r"],"Notice":["Upozornenie"],"Error notice":["Ozn\u00e1menie o chybe"],"Information notice":["Informa\u010dn\u00e9 ozn\u00e1menie"],"Warning notice":["V\u00fdstra\u017en\u00e9 ozn\u00e1menie"],"Focal point top position":["Horn\u00e1 poloha ohniska"],"Focal point left position":["Poloha ohniska v\u013eavo"],"Scrollable section":["Scrollovate\u013en\u00e1 sekcia"],"Defaults":["Predvolen\u00e9 hodnoty"],"Extra Extra Large":["Extra extra ve\u013ek\u00e9"],"Show details":["Zobrazi\u0165 detaily"],"Decrement":["Zn\u00ed\u017eenie"],"Increment":["Pr\u00edrastok"],"All options reset":["V\u0161etky mo\u017enosti boli resetovan\u00e9"],"All options are currently hidden":["V\u0161etky mo\u017enosti s\u00fa moment\u00e1lne skryt\u00e9"],"%s is now visible":["%s je teraz vidite\u013en\u00e9"],"%s hidden and reset to default":["%s je skryt\u00e9 a obnoven\u00e9 na v\u00fdchodziu hodnotu"],"%s reset to default":["%s je obnoven\u00e9 na v\u00fdchodziu hodnotu"],"XXL":["XXL"],"XL":["XL"],"L":["L"],"M":["M"],"S":["S"],"Unset":["Vymaza\u0165"],"%1$s. Selected":["%1$s. Vybran\u00fd"],"%1$s. Selected. There is %2$d event":["%1$s. Vybran\u00fd. Na\u0161la sa %2$d udalos\u0165.","%1$s. Vybran\u00fd. Na\u0161li sa %2$d udalosti.","%1$s. Vybran\u00fd. Na\u0161lo sa %2$d udalost\u00ed."],"View next month":["Zobrazi\u0165 nasleduj\u00faci mesiac"],"View previous month":["Zobrazi\u0165 predch\u00e1dzaj\u00faci mesiac"],"Border color and style picker":["V\u00fdber farby a \u0161t\u00fdlu or\u00e1movania"],"Loading \u2026":["Na\u010d\u00edtava sa ..."],"Bottom border":["Spodn\u00fd okraj"],"Right border":["Prav\u00fd okraj"],"Left border":["\u013dav\u00fd okraj"],"Top border":["Horn\u00fd okraj"],"Close border color":["Zavrie\u0165 farbu okraja"],"Border color picker.":["V\u00fdber farby okraja."],"Border color and style picker.":["V\u00fdber farby a \u0161t\u00fdlu or\u00e1movania."],"Custom color picker. The currently selected color is called \"%1$s\" and has a value of \"%2$s\".":["V\u00fdber vlastnej farby. Aktu\u00e1lne zvolen\u00e1 farba sa vol\u00e1 \"%1$s\" a m\u00e1 hodnotu \"%2$s\"."],"Link sides":["Prepoji\u0165 strany"],"Unlink sides":["Odpoji\u0165 strany"],"Reset all":["Resetova\u0165 v\u0161etko"],"Button label to reveal tool panel options\u0004%s options":["%s mo\u017enosti"],"Show %s":["Zobrazi\u0165 %s"],"Hide and reset %s":["Skry\u0165 a obnovi\u0165 %s"],"Reset %s":["Reset %s"],"Search %s":["Vyh\u013eada\u0165 %s"],"Set custom size":["Nastavi\u0165 vlastn\u00fa ve\u013ekos\u0165"],"Use size preset":["Pou\u017ei\u0165 predvolebn\u00fa ve\u013ekos\u0165"],"Currently selected font size: %s":["Aktu\u00e1lne zvolen\u00e1 ve\u013ekos\u0165 p\u00edsma: %s"],"Highlights":["Hlavn\u00e9 body"],"Size of a UI element\u0004Extra Large":["Extra ve\u013ek\u00e9"],"Size of a UI element\u0004Large":["Ve\u013ek\u00e9"],"Size of a UI element\u0004Medium":["Stredn\u00e9"],"Size of a UI element\u0004Small":["Mal\u00e9"],"Size of a UI element\u0004None":["\u017diadny"],"Currently selected: %s":["Aktu\u00e1lne zvolen\u00e9: %s"],"No selection":["\u017diadny v\u00fdber"],"Reset colors":["Reset farieb"],"Reset gradient":["Reset gradientu"],"Remove all colors":["Odstr\u00e1ni\u0165 v\u0161etky farby"],"Remove all gradients":["Odstr\u00e1ni\u0165 v\u0161etky gradienty"],"Color options":["Nastavenia farieb"],"Gradient options":["Nastavenia farebn\u00e9ho prechodu"],"Add color":["Prida\u0165 farbu"],"Add gradient":["Prida\u0165 farebn\u00fd prechod"],"Gradient name":["N\u00e1zov farebn\u00e9ho prechodu"],"Color %s":["Farba %s"],"Color format":["Form\u00e1t farieb"],"Hex color":["Hex farba"],"Invalid item":["Neplatn\u00e1 polo\u017eka"],"Shadows":["Tiene"],"Duotone: %s":["Duot\u00f3n: %s"],"Duotone code: %s":["Dvojt\u00f3nov\u00fd k\u00f3d: %s"],"%1$s. There is %2$d event":["%1$s. Na\u0161la sa %2$d udalos\u0165","%1$s. Na\u0161li sa %2$d udalosti","%1$s. Na\u0161lo sa %2$d udalost\u00ed"],"Relative to root font size (rem)\u0004rems":["rem"],"Relative to parent font size (em)\u0004ems":["em"],"Points (pt)":["Body (pt)"],"Picas (pc)":["Picas (pc)"],"Inches (in)":["Palce (in)"],"Millimeters (mm)":["Milimetre (mm)"],"Centimeters (cm)":["Centimetre (cm)"],"x-height of the font (ex)":["x-height fontu (ex)"],"Width of the zero (0) character (ch)":["\u0160\u00edrka znaku (ch) nula (0)"],"Viewport largest dimension (vmax)":["Najv\u00e4\u010d\u0161\u00ed rozmer v\u00fdrezu (vmax)"],"Viewport smallest dimension (vmin)":["Najmen\u0161\u00ed rozmer v\u00fdrezu (vmin)"],"Percent (%)":["Percent (%)"],"Border width":["\u0160\u00edrka okraja"],"Dotted":["Bodkovan\u00fd"],"Dashed":["Preru\u0161ovan\u00fd"],"Viewport height (vh)":["V\u00fd\u0161ka v\u00fdrezu (vh)"],"Viewport width (vw)":["\u0160\u00edrka v\u00fdrezu (vw)"],"Relative to root font size (rem)":["Pomern\u00e1 ve\u013ekos\u0165 k z\u00e1kladn\u00e9mu p\u00edsmu (rem)"],"Relative to parent font size (em)":["Relat\u00edvne k ve\u013ekosti nadraden\u00e9ho p\u00edsma (em)"],"Pixels (px)":["Pixely (px)"],"Percentage (%)":["Percento (%)"],"Vertical":["Vertik\u00e1lne"],"Horizontal":["Horizont\u00e1lne"],"Close search":["Zavrie\u0165 vyh\u013ead\u00e1vanie"],"Search in %s":["H\u013eada\u0165 v %s"],"Select unit":["Zvo\u013ete jednotku"],"Radial":["Radi\u00e1lny"],"Linear":["Line\u00e1rny"],"Media preview":["N\u00e1h\u013ead m\u00e9dia"],"Coordinated Universal Time":["Koordinovan\u00fd svetov\u00fd \u010das"],"Remove color":["Odstr\u00e1ni\u0165 farbu"],"Color name":["N\u00e1zov farby"],"Reset search":["Resetova\u0165 vyh\u013ead\u00e1vanie"],"Box Control":["Ovlada\u010de boxu"],"Alignment Matrix Control":["Maticov\u00e9 riadenie zarovnania"],"Bottom Center":["Vycentrova\u0165 na spodok"],"Center Right":["Vycentrova\u0165 doprava"],"Center Left":["Vycentrova\u0165 v\u013eavo"],"Top Center":["Vrch v strede"],"Solid":["Pln\u00fd"],"Finish":["Dokon\u010di\u0165"],"Page %1$d of %2$d":["Str\u00e1nka %1$d z %2$d"],"Guide controls":["Ovl\u00e1danie sprievodcu"],"Gradient: %s":["Gradient: %s"],"Gradient code: %s":["K\u00f3d gradientu(prechodu): %s"],"Remove Control Point":["Odstr\u00e1\u0148te kontroln\u00fd bod"],"Use your left or right arrow keys or drag and drop with the mouse to change the gradient position. Press the button to change the color or remove the control point.":["Pomocou tla\u010didiel so \u0161\u00edpkami do\u013eava alebo doprava alebo my\u0161ou m\u00f4\u017eete zmeni\u0165 polohu gradientu. Stla\u010den\u00edm tla\u010didla zmen\u00edte farbu alebo odstr\u00e1nite kontroln\u00fd bod."],"Gradient control point at position %1$s%% with color code %2$s.":["Riadiaci bod prechodu na poz\u00edcii %1$s%% s farebn\u00fdm k\u00f3dom %2$s."],"Extra Large":["Extra ve\u013ek\u00fd"],"Small":["Mal\u00fd"],"Angle":["Uhol"],"Separate with commas or the Enter key.":["Odde\u013ete \u010diarkami alebo tla\u010didlom Enter."],"Separate with commas, spaces, or the Enter key.":["Odde\u013ete \u010diarkami, medzerami alebo tla\u010didlom Enter."],"Copied!":["Skop\u00edrovan\u00e9!"],"%d result found.":["N\u00e1jden\u00fd %d v\u00fdsledok.","N\u00e1jden\u00e9 %d vysledky.","N\u00e1jden\u00fdch %d v\u00fdsledkov."],"Number of items":["Po\u010det polo\u017eiek"],"Category":["Kateg\u00f3ria"],"Z \u2192 A":["Z \t A"],"A \u2192 Z":["A \t Z"],"Oldest to newest":["Od najstar\u0161ieho po najnov\u0161ie"],"Newest to oldest":["Od najnov\u0161ieho po najstar\u0161ie"],"Order by":["Zoradi\u0165 pod\u013ea"],"Dismiss this notice":["Skry\u0165 toto ozn\u00e1menie"],"%1$s (%2$s of %3$s)":["%1$s (%2$s z %3$s)"],"Remove item":["Odobra\u0165 polo\u017eku"],"Item removed.":["Polo\u017eka odobran\u00e1."],"Item added.":["Polo\u017eka pridan\u00e1."],"Add item":["Prida\u0165 polo\u017eku"],"Reset":["Resetova\u0165"],"(opens in a new tab)":["(otv\u00e1ra sa na novej karte)"],"Minutes":["Min\u00faty"],"Color: %s":["Farba: %s"],"Color code: %s":["K\u00f3d farby: %s"],"Custom color picker.":["Vlastn\u00fd v\u00fdber farby"],"No results.":["\u017diadne v\u00fdsledky."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d v\u00fdsledok bol n\u00e1jden\u00fd, pou\u017eite kl\u00e1vesy hore a dolu pre navig\u00e1ciu.","%d v\u00fdsledky boli n\u00e1jden\u00e9, pou\u017eite kl\u00e1vesy hore a dolu pre navig\u00e1ciu.","%d v\u00fdsledkov bolo n\u00e1jden\u00fdch, pou\u017eite kl\u00e1vesy hore a dolu pre navig\u00e1ciu."],"Time":["\u010cas"],"Day":["De\u0148"],"Month":["Mesiac"],"Date":["D\u00e1tum"],"Hours":["Otv\u00e1racie hodiny"],"Item selected.":["Polo\u017eka vybran\u00e1."],"Previous":["Predch\u00e1dzaj\u00face"],"Border color":["Farba okraja"],"Year":["Rok"],"Custom Size":["Vlastn\u00e1 ve\u013ekos\u0165"],"Back":["Sp\u00e4\u0165"],"Tools":["N\u00e1stroje"],"Style":["\u0160t\u00fdl"],"Large":["Ve\u013ek\u00fd"],"Drop files to upload":["Presu\u0148te sem s\u00fabory"],"Clear":["Vy\u010disti\u0165"],"Mixed":["Zmie\u0161an\u00fd"],"Custom":["Vlastn\u00e9"],"Next":["\u010ealej"],"PM":["PM"],"AM":["AM"],"Bottom Right":["Vpravo dole"],"Bottom Left":["V\u013eavo dole"],"Top Right":["Vpravo hore"],"Top Left":["V\u013eavo hore"],"Type":["Typ"],"Bottom":["Spodok"],"Top":["Vrch"],"Copy":["Kop\u00edrova\u0165"],"Font size":["Ve\u013ekos\u0165 p\u00edsma"],"Calendar":["Kalend\u00e1r"],"No results found.":["Neboli n\u00e1jden\u00e9 \u017eiadne v\u00fdsledky."],"All":["V\u0161etko"],"Default":["Predvolen\u00fd"],"Close":["Zatvori\u0165"],"Search":["H\u013eada\u0165"],"OK":["OK"],"Size":["Ve\u013ekos\u0165"],"Medium":["Stredn\u00e1"],"Right":["Vpravo"],"Center":["Do stredu"],"Left":["V\u013eavo"],"Cancel":["Zru\u0161i\u0165"],"Done":["Hotovo"],"Categories":["Kateg\u00f3rie"],"Author":["Autor"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/components.js"}}