{"translation-revision-date":"2024-02-27 05:57:05+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-beta.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n == 1) ? 0 : ((n >= 2 && n <= 4) ? 1 : 2);","lang":"sk"},"Uncategorized":["Nezaraden\u00e9"],"Option that shows all patterns that are not synchronized\u0004Not synced":["Nesynchronizovan\u00e9"],"Option that shows all synchronized patterns\u0004Synced":["Synchronizovan\u00e9"],"Option that shows all patterns\u0004All":["V\u0161etky"],"Expand on click":["Rozbali\u0165 po kliknut\u00ed"],"Image settings\u0004Settings":["Nastavenia"],"Ungroup":["Rozdeli\u0165"],"Block name":["N\u00e1zov bloku"],"Enter a custom name for this block.":["Zadajte vlastn\u00fd n\u00e1zov pre tento blok."],"Block name changed to: \"%s\".":["N\u00e1zov bloku zmenen\u00fd na: \"%s\"."],"Block name reset to: \"%s\".":["N\u00e1zov bloku resetovan\u00fd na: \"%s\"."],"Custom field meta_key":["Vlastn\u00e9 pole meta_key"],"Connections":["Prepojenia"],"Text orientation":["Orient\u00e1cia textu"],"Drop to upload":["Presunut\u00edm nahrajte"],"Reset ":["Resetova\u0165 "],"Background image":["Obr\u00e1zok pozadia"],"Only images can be used as a background image.":["Ako obr\u00e1zok na pozad\u00ed mo\u017eno pou\u017ei\u0165 iba obr\u00e1zky."],"Selected image: %s":["Zvolen\u00fd obr\u00e1zok: %s"],"No results found":["Neboli n\u00e1jden\u00e9 \u017eiadne v\u00fdsledky"],"%d category button displayed.":["%d tla\u010didlo kateg\u00f3rie zobrazen\u00e9.","%d tla\u010didl\u00e1 kateg\u00f3ri\u00ed zobrazen\u00e9.","%d tla\u010didiel kateg\u00f3ri\u00ed zobrazen\u00fdch."],"All patterns":["V\u0161etky vzory"],"https:\/\/wordpress.org\/patterns\/":["https:\/\/wordpress.org\/patterns\/"],"Theme & Plugins":["T\u00e9my & Pluginy"],"Pattern Directory":["Adres\u00e1r vzorov"],"%d pattern found":["%d vzor n\u00e1jden\u00fd","%d vzory n\u00e1jden\u00e9","%d vzorov n\u00e1jden\u00fdch"],"Select text across multiple blocks.":["Ozna\u010dte text vo viacer\u00fdch blokoch."],"Last page":["Posledn\u00e1 strana"],"paging\u0004%1$s of %2$s":["%1$s z %2$s"],"First page":["Prv\u00e1 str\u00e1nka"],"Image size option for resolution control\u0004Full Size":["Pln\u00e1 ve\u013ekos\u0165"],"Image size option for resolution control\u0004Large":["Ve\u013ek\u00fd"],"Image size option for resolution control\u0004Medium":["Stredn\u00fd"],"Image size option for resolution control\u0004Thumbnail":["Miniat\u00fara (thumbnail)"],"Scale option for dimensions control\u0004Scale down":["Zmen\u0161i\u0165"],"Scale option for dimensions control\u0004None":["\u017diadne"],"Fill the space by clipping what doesn't fit.":["Vypl\u0148te priestor orezan\u00edm toho, \u010do sa nezmest\u00ed."],"Scale option for dimensions control\u0004Cover":["Pokry\u0165 (cover)"],"Fit the content to the space without clipping.":["Prisp\u00f4sobte obsah priestoru bez orezania."],"Scale option for dimensions control\u0004Contain":["Obsiahnu\u0165 (contain)"],"Fill the space by stretching the content.":["Vypl\u0148te priestor natiahnut\u00edm obsahu."],"Scale option for dimensions control\u0004Fill":["Vyplni\u0165"],"Aspect ratio":["Pomer str\u00e1n"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Custom":["Vlastn\u00e9"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Tall - 9:16":["Vysok\u00e9 - 9:16"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Wide - 16:9":["\u0160irok\u00e9 - 16:9"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Classic Portrait - 2:3":["Klasick\u00fd portr\u00e9t - 2:3"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Classic - 3:2":["Klasick\u00fd - 3:2"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Portrait - 3:4":["Portr\u00e9t - 3:4"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Standard - 4:3":["\u0160tandardn\u00fd - 4:3"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Square - 1:1":["\u0160tvorec - 1:1"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Original":["P\u00f4vodn\u00e1 ve\u013ekos\u0165"],"Removing this block is not advised.":["Odstr\u00e1nenie tohto bloku sa neodpor\u00fa\u010da."],"Removing these blocks is not advised.":["Odstr\u00e1nenie t\u00fdchto blokov sa neodpor\u00fa\u010da."],"Are you sure?":["Ste si ist\u00fd?"],"Effects":["Efekty"],"%d word selected.":["%d slovo zvolen\u00e9.","%d slov\u00e1 zvolen\u00e9.","%d slov zvolen\u00fdch."],"%d Block":["%d Blok","%d Bloky","%d Blokov"],"Suggestions":["N\u00e1vrhy"],"Additional link settings\u0004Advanced":["Pokro\u010dil\u00e9"],"Resolution":["Rozl\u00ed\u0161enie"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/customize-date-and-time-format\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/customize-date-and-time-format\/"],"Example:":["Napr\u00edklad:"],"Change level":["Zmeni\u0165 \u00farove\u0148"],"Options for %s":["Mo\u017enosti pre %s"],"%s (locked)":["%s (zamknut\u00fd)"],"Position: %1$s":["Poz\u00edcia: %1$s"],"Name for applying graphical effects\u0004Filters":["Filtre"],"Button label to reveal side configuration options\u0004%s options":["%s mo\u017enosti"],"Text columns":["Textov\u00e9 st\u013apce"],"Color %s styles":["\u0160t\u00fdly farieb %s"],"Hide block tools":["Skry\u0165 n\u00e1stroje blokov"],"Show block tools":["Zobrazi\u0165 n\u00e1stroje blokov"],"Add after":["Prida\u0165 po"],"Add before":["Prida\u0165 pred"],"Delete blocks":["Vymaza\u0165 bloky"],"My patterns":["Moje vzory"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-jumps\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-jumps\/"],"Minimum column width":["Minim\u00e1lna \u0161\u00edrka st\u013apca"],"Grid":["Mrie\u017eka"],"Horizontal & vertical":["Horizont\u00e1lne & vertik\u00e1lne"],"Name for the value of the CSS position property\u0004Fixed":["Pevn\u00e9 umiestnenie"],"Name for the value of the CSS position property\u0004Sticky":["Pripnut\u00e9"],"There is an error with your CSS structure.":["V \u0161trukt\u00fare v\u00e1\u0161ho CSS sa nach\u00e1dza chyba."],"Shadow":["Tie\u0148"],"Text decoration":["Dekor\u00e1cia textu"],"Append to %1$s block at position %2$d, Level %3$d":["Pripoji\u0165 ku bloku %1$s na poz\u00edcii %2$d, \u00farove\u0148 %3$d"],"%s block inserted":["Blok %s vlo\u017een\u00fd"],"Dismiss hint":["Odmietnu\u0165 n\u00e1povedu"],"Looking for other block settings? They've moved to the styles tab.":["H\u013ead\u00e1te \u010fal\u0161ie nastavenia bloku? Presunuli sa na kartu \u0161t\u00fdlov."],"Format tools":["Form\u00e1tovacie n\u00e1stroje"],"Currently selected position: %s":["Aktu\u00e1lne zvolen\u00e1 poz\u00edcia: %s"],"Position":["Poz\u00edcia"],"The block will not move when the page is scrolled.":["Blok sa pri pos\u00favan\u00ed str\u00e1nky nepohne."],"The block will stick to the top of the window instead of scrolling.":["Blok sa namiesto pos\u00favania  so str\u00e1nkou prilep\u00ed na horn\u00fa \u010das\u0165 okna."],"Sticky":["Pripnut\u00e9"],"Paste styles":["Vlo\u017ei\u0165 \u0161t\u00fdly"],"Copy styles":["Kop\u00edrova\u0165 \u0161t\u00fdly"],"Pasted styles to %d blocks.":["\u0160t\u00fdly boli vlo\u017een\u00e9 do %d blokov."],"Pasted styles to %s.":["\u0160t\u00fdly boli vlo\u017een\u00e9 do bloku %s."],"Unable to paste styles. Block styles couldn't be found within the copied content.":["Nie je mo\u017en\u00e9 prilepi\u0165 \u0161t\u00fdly. V skop\u00edrovanom obsahu sa nepodarilo n\u00e1js\u0165 \u0161t\u00fdly pre bloky."],"Unable to paste styles. Please allow browser clipboard permissions before continuing.":["Nie je mo\u017en\u00e9 prilepi\u0165 \u0161t\u00fdly. Sk\u00f4r ako budete pokra\u010dova\u0165, povo\u013ete v prehliada\u010di pou\u017eitie schr\u00e1nky."],"Unable to paste styles. This feature is only available on secure (https) sites in supporting browsers.":["Nie je mo\u017en\u00e9 prilepi\u0165 \u0161t\u00fdly. T\u00e1to funkcia je dostupn\u00e1 iba na zabezpe\u010den\u00fdch str\u00e1nkach (https) v podporovan\u00fdch prehliada\u010doch."],"Media categories":["Kateg\u00f3rie multim\u00e9di\u00ed"],"Media List":["Zoznam m\u00e9di\u00ed"],"Image inserted.":["Obr\u00e1zok vlo\u017een\u00fd."],"Image uploaded and inserted.":["Obr\u00e1zok bol nahran\u00fd a vlo\u017een\u00fd."],"External images can be removed by the external provider without warning and could even have legal compliance issues related to privacy legislation.":["Extern\u00e9 obr\u00e1zky m\u00f4\u017ee extern\u00fd poskytovate\u013e bez varovania odstr\u00e1ni\u0165 a dokonca m\u00f4\u017eu ma\u0165 probl\u00e9my s dodr\u017eiavan\u00edm pr\u00e1vnych predpisov v s\u00favislosti s legislat\u00edvou na ochranu s\u00fakromia."],"This image cannot be uploaded to your Media Library, but it can still be inserted as an external image.":["Tento obr\u00e1zok nemo\u017eno nahra\u0165 do va\u0161ej multimedi\u00e1lnej kni\u017enice, ale st\u00e1le ho mo\u017eno vlo\u017ei\u0165 ako extern\u00fd obr\u00e1zok."],"Insert external image":["Vlo\u017ei\u0165 extern\u00fd obr\u00e1zok"],"Report %s":["Nahl\u00e1si\u0165 %s"],"Block pattern categories":["Kateg\u00f3rie blokov\u00fdch vzorov"],"Pattern":["Vzor"],"Go to parent Navigation block":["Prejs\u0165 na nadraden\u00fd naviga\u010dn\u00fd blok"],"Stretch items":["Roztiahnu\u0165 polo\u017eky"],"Block vertical alignment setting\u0004Space between":["Medzera medzi"],"Block vertical alignment setting\u0004Stretch to fill":["Roztiahnu\u0165"],"Fixed":["Pevn\u00e9 \"fixed\""],"Fit":["Fit"],"Fit contents.":["Prisp\u00f4sobi\u0165 obsahu."],"Specify a fixed height.":["Zadajte pevn\u00fa v\u00fd\u0161ku."],"Specify a fixed width.":["Zadajte pevn\u00fa \u0161\u00edrku."],"Stretch to fill available space.":["Natiahnu\u0165, aby sa vyplnil dostupn\u00fd priestor."],"Min. height":["Min. v\u00fd\u0161ka"],"Move %1$d blocks from position %2$d left by one place":["Presun\u00fa\u0165 %1$d blokov z poz\u00edcie %2$d o jedno miesto do\u013eava"],"Move %1$d blocks from position %2$d down by one place":["Presun\u00fa\u0165 %1$d blokov z poz\u00edcie %2$d o jedno miesto nadol"],"Hover":["Po prejden\u00ed my\u0161ou"],"H6":["H6"],"H5":["H5"],"H4":["H4"],"H3":["H3"],"H2":["H2"],"H1":["H1"],"Wide size":["Na\u0161iroko"],"Content size":["Ve\u013ekos\u0165 obsahu"],"Set the width of the main content area.":["Nastavi\u0165 \u0161\u00edrku obsahovej \u010dasti str\u00e1nky."],"Now":["Teraz"],"View options":["Zobrazi\u0165 mo\u017enosti"],"short date format without the year\u0004M j":["M j"],"Modify":["Upravi\u0165"],"Nested blocks will fill the width of this container. Toggle to constrain.":["Vnoren\u00e9 bloky vyplnia \u0161\u00edrku tohto kontajnera."],"Nested blocks use content width with options for full and wide widths.":["Vnoren\u00e9 bloky pou\u017e\u00edvaj\u00fa \u0161\u00edrku obsahu s mo\u017enos\u0165ami pre pln\u00fa a \u0161irok\u00fa \u0161\u00edrku."],"Inner blocks use content width":["Vn\u00fatorn\u00e9 bloky pou\u017e\u00edvaj\u00fa \u0161\u00edrku obsahu"],"Font":["P\u00edsmo"],"Copy blocks":["Kop\u00edrova\u0165 bloky"],"Apply to all blocks inside":["Aplikova\u0165 na v\u0161etky bloky vo vn\u00fatri"],"Restrict editing":["Obmedzi\u0165 \u00fapravy"],"Blocks cannot be moved right as they are already are at the rightmost position":["Bloky nie je mo\u017en\u00e9 posun\u00fa\u0165 doprava, preto\u017ee u\u017e s\u00fa \u00faplne vpravo"],"Blocks cannot be moved left as they are already are at the leftmost position":["Bloky nie je mo\u017en\u00e9 posun\u00fa\u0165 do\u013eava, preto\u017ee u\u017e s\u00fa \u00faplne v\u013eavo"],"All blocks are selected, and cannot be moved":["V\u0161etky bloky s\u00fa vybrat\u00e9 a nemo\u017eno ich presun\u00fa\u0165"],"Constrained":["Ohrani\u010den\u00e9"],"Spacing control":["Nastavenie medzier"],"Custom (%s)":["Vlastn\u00e9 (%s)"],"You are currently in zoom-out mode.":["Moment\u00e1lne sa nach\u00e1dzate v re\u017eime oddialenia."],"Select the size of the source image.":["Vyberte ve\u013ekos\u0165 zdrojov\u00e9ho obr\u00e1zka."],"Use featured image":["Pou\u017ei\u0165 ilustra\u010dn\u00fd obr\u00e1zok"],"Delete selection.":["Odstr\u00e1ni\u0165 v\u00fdber."],"Link is empty":["Odkaz je pr\u00e1zdny"],"Enter a date or time <Link>format string<\/Link>.":["Zadajte <Link>form\u00e1t<\/Link> pre d\u00e1tum alebo \u010das."],"Custom format":["Vlastn\u00fd form\u00e1t"],"Choose a format":["Vyberte form\u00e1t"],"Enter your own date format":["Zadajte svoj vlastn\u00fd form\u00e1t d\u00e1tumu"],"long date format\u0004F j, Y":["F j, Y"],"medium date format with time\u0004M j, Y g:i A":["M j, Y g:i A"],"medium date format\u0004M j, Y":["M j, Y"],"short date format with time\u0004n\/j\/Y g:i A":["n\/j\/Y g:i A"],"short date format\u0004n\/j\/Y":["n\/j\/Y"],"Default format":["Predvolen\u00fd form\u00e1t"],"Date format":["Form\u00e1t d\u00e1tumu"],"Transform to %s":["Zmeni\u0165 na %s"],"%s blocks deselected.":["V\u00fdber %s blokov bol zru\u0161en\u00fd."],"%s deselected.":["%s odzna\u010den\u00e9."],"Transparent text may be hard for people to read.":["Prieh\u013eadn\u00fd text m\u00f4\u017ee by\u0165 pre \u013eud\u00ed \u0165a\u017eko \u010ditate\u013en\u00fd."],"verb\u0004Stack":["Zoskupi\u0165"],"single horizontal line\u0004Row":["Riadok"],"Select parent block (%s)":["Zvo\u013ete nadraden\u00fd blok (%s)"],"Lock":["Zamkn\u00fa\u0165"],"Unlock":["Odomkn\u00fa\u0165"],"Prevent removal":["Zabr\u00e1ni\u0165 odstr\u00e1neniu"],"Disable movement":["Zak\u00e1za\u0165 pohyb"],"Lock all":["Zamkn\u00fa\u0165 v\u0161etko"],"Choose specific attributes to restrict or lock all available options.":["Vyberte konkr\u00e9tne atrib\u00faty, ktor\u00e9 maj\u00fa by\u0165 obmedzen\u00e9 alebo uzamknite v\u0161etky dostupn\u00e9 nastavenia."],"Lock %s":["Zamkn\u00fa\u0165 %s"],"Add default block":["Prida\u0165 predvolen\u00fd block"],"Add pattern":["Prida\u0165 vzor"],"Alignment option\u0004None":["\u017diadne"],"Vertical alignment":["Vertik\u00e1lne zarovnanie"],"Align items bottom":["Zarovna\u0165 tla\u010didl\u00e1 polo\u017eiek"],"Align items center":["Zarovna\u0165 polo\u017eky do stredu"],"Align items top":["Zarovna\u0165 polo\u017eky hore"],"font weight\u0004Black":["\u010cierna"],"font weight\u0004Extra Bold":["Extra tu\u010dn\u00e9"],"font weight\u0004Bold":["Tu\u010dn\u00e9"],"font weight\u0004Semi Bold":["Polotu\u010dn\u00e9"],"font weight\u0004Medium":["Stredn\u00e9"],"font weight\u0004Regular":["Norm\u00e1lne"],"font weight\u0004Light":["Light"],"font weight\u0004Extra Light":["Extra Light"],"font weight\u0004Thin":["Tenk\u00e9"],"font style\u0004Italic":["Kurz\u00edva"],"font style\u0004Regular":["Regular"],"Set custom size":["Nastavi\u0165 vlastn\u00fa ve\u013ekos\u0165"],"Use size preset":["Pou\u017ei\u0165 predvolebn\u00fa ve\u013ekos\u0165"],"Rename":["Premenuj"],"link color":["farba odkazu"],"Navigate to the previous view":["Prejdite na predch\u00e1dzaj\u00face zobrazenie"],"Explore all patterns":["Presk\u00fama\u0165 v\u0161etky vzory"],"Block spacing":["Rozstup blokov"],"Letter spacing":["Rozstup medzi p\u00edsmenami"],"Radius":["Polomer"],"Link radii":["Zjednodi\u0165 polomery"],"Unlink radii":["Odpoji\u0165 polomery"],"Bottom right":["Vpravo dole"],"Bottom left":["V\u013eavo dole"],"Top right":["Vpravo hore"],"Top left":["V\u013eavo hore"],"Max %s wide":["Maxim\u00e1lna \u0161\u00edrka %s"],"Flow":["Plynutie"],"Orientation":["Orient\u00e1cia"],"Allow to wrap to multiple lines":["Povoli\u0165 zalomenie do viacer\u00fdch riadkov"],"Justification":["Od\u00f4vodenie"],"Flex":["Flex"],"Currently selected font appearance: %s":["Aktu\u00e1lne zvolen\u00fd vzh\u013ead p\u00edsma: %s"],"Currently selected font style: %s":["Aktu\u00e1lne zvolen\u00fd \u0161t\u00fdl p\u00edsma: %s"],"Currently selected font weight: %s":["Aktu\u00e1lne zvolen\u00e1 hr\u00fabka p\u00edsma: %s"],"No selected font appearance":["Nie je vybrat\u00fd \u017eiadny vzh\u013ead p\u00edsma"],"Create a two-tone color effect without losing your original image.":["Vytvorte dvojfarebn\u00fd efekt bez straty p\u00f4vodn\u00e9ho obr\u00e1zka."],"Displays more block tools":["Zobraz\u00ed viac n\u00e1strojov pre pr\u00e1cu s blokmi"],"Indicates this palette is created by the user.\u0004Custom":["Vlastn\u00e9"],"Indicates this palette comes from the theme.\u0004Custom":["Vlastn\u00e9"],"Indicates this palette comes from WordPress.\u0004Default":["\u0160tandardn\u00e9"],"Indicates this palette comes from the theme.\u0004Theme":["T\u00e9ma"],"Tools provide different interactions for selecting, navigating, and editing blocks. Toggle between select and edit by pressing Escape and Enter.":["N\u00e1stroje poskytuj\u00fa r\u00f4zne interakcie na ozna\u010denie, navig\u00e1ciu a \u00fapravu blokov. Prep\u00ednajte medzi ozna\u010den\u00edm a \u00fapravou stla\u010den\u00edm kl\u00e1vesov Escape a Enter."],"Space between items":["Medzera medzi polo\u017ekami"],"Justify items right":["Zarovna\u0165 polo\u017eky vpravo"],"Justify items center":["Zarovna\u0165 polo\u017eky na stred"],"Justify items left":["Zarovna\u0165 polo\u017eky v\u013eavo"],"Carousel view":["Zobrazenie karuselu"],"Next pattern":["\u010eal\u0161\u00ed vzor"],"Previous pattern":["Predo\u0161l\u00fd vzor"],"Choose":["Vybra\u0165"],"Patterns list":["Zoznam vzorov"],"Select %s":["Vybra\u0165 %s"],"Type \/ to choose a block":["Za\u010dnite p\u00edsa\u0165 \/ pre v\u00fdber bloku"],"Search for blocks and patterns":["H\u013eada\u0165 bloky a vzory"],"Use left and right arrow keys to move through blocks":["Na pohyb v blokoch pou\u017eite kl\u00e1vesy so \u0161\u00edpkou do\u013eava a doprava"],"Customize the width for all elements that are assigned to the center or wide columns.":["Prisp\u00f4sobte \u0161\u00edrku v\u0161etk\u00fdch prvkov, ktor\u00e9 s\u00fa priraden\u00e9 k vycentrovan\u00fdm alebo \u0161irok\u00fdm st\u013apcom."],"Wide":["\u0160irok\u00fd"],"Layout":["Rozlo\u017eenie"],"Apply duotone filter":["Pou\u017e\u00ed\u0165 dvojt\u00f3novy filter"],"Duotone":["Duot\u00f3n"],"Margin":["Okraj"],"Vertical":["Vertik\u00e1lne"],"Horizontal":["Horizont\u00e1lne"],"Change items justification":["Zmeni\u0165 zarovnanie prvkov"],"Editor canvas":["Pl\u00e1tno editora"],"Block vertical alignment setting\u0004Align bottom":["Zarovna\u0165 na spodok"],"Block vertical alignment setting\u0004Align middle":["Zarovna\u0165 na stred"],"Block vertical alignment setting\u0004Align top":["Zarovna\u0165 na vrch"],"Transform to variation":["Transformujte na vari\u00e1ciu"],"More":["Viac"],"Drag":["Chyti\u0165"],"Block patterns":["Vzory blokov"],"Toggle full height":["Prepn\u00fa\u0165 na cel\u00fa v\u00fd\u0161ku"],"Font style":["\u0160t\u00fdl p\u00edsma"],"Font weight":["Hr\u00fabka p\u00edsma"],"Letter case":["Ve\u013ek\u00e9 a mal\u00e9 p\u00edsmen\u00e1"],"Capitalize":["Kapit\u00e1lky"],"Lowercase":["Mal\u00e9 p\u00edsmen\u00e1"],"Uppercase":["Ve\u013ek\u00e9 p\u00edsmen\u00e1"],"Decoration":["Dekor\u00e1cia"],"Add an anchor":["Prida\u0165 kotvu"],"Captions":["Popisky"],"Appearance":["Vzh\u013ead"],"Create: <mark>%s<\/mark>":["Vytvori\u0165: <mark>%s<\/mark>"],"Search for patterns":["Vyh\u013ead\u00e1va\u0165 vzor"],"Block pattern \"%s\" inserted.":["Blokov\u00fd vzor \"%s\" vlo\u017een\u00fd."],"Rotate":["Oto\u010di\u0165"],"Zoom":["Zoom"],"Could not edit image. %s":["Obr\u00e1zok sa nepodarilo upravi\u0165. %s"],"2:3":["2:3"],"3:4":["3:4"],"9:16":["9:16"],"10:16":["10:16"],"Portrait":["Na v\u00fd\u0161ku"],"3:2":["3:2"],"4:3":["4:3"],"16:9":["16:9"],"16:10":["16:10"],"Landscape":["Na \u0161\u00edrku"],"Aspect Ratio":["Pomer str\u00e1n"],"Move the selected block(s) down.":["Presun\u00fa\u0165 vybran\u00fd blok\/bloky dolu."],"Move the selected block(s) up.":["Presun\u00fa\u0165 vybran\u00fd blok\/bloky nahor."],"Mobile":["Mobil"],"Tablet":["Tablet"],"Desktop":["Desktop"],"Current media URL:":["Aktu\u00e1lne URL multim\u00e9dia:"],"Creating":["Vytv\u00e1ram"],"An unknown error occurred during creation. Please try again.":["Pri vytv\u00e1ran\u00ed nastala nezn\u00e1ma chyba. Sk\u00faste to znovu."],"Image size presets":["Nastavenia ve\u013ekosti obr\u00e1zka"],"Block variations":["Varianty bloku"],"Block navigation structure":["\u0160trukt\u00fara navig\u00e1cie bloku"],"Block %1$d of %2$d, Level %3$d":["Blok %1$d z %2$d, h\u013abka %3$d"],"Move to":["Presun\u00fa\u0165 do"],"Moved %d block to clipboard.":["%d blok presunut\u00fd do schr\u00e1nky.","%d bloky presunut\u00e9 do schr\u00e1nky.","%d blokov presunut\u00fdch do schr\u00e1nky."],"Copied %d block to clipboard.":["%d blok skop\u00edrovan\u00fd do schr\u00e1nky.","%d bloky skop\u00edrovan\u00e9 do schr\u00e1nky.","%d blokov skop\u00edrovan\u00fdch do schr\u00e1nky."],"Moved \"%s\" to clipboard.":["N\u00e1zov bloku \"%s\" bol presunut\u00fd do schr\u00e1nky."],"Copied \"%s\" to clipboard.":["N\u00e1zov bloku \"%s\" bol skop\u00edrovan\u00fd do schr\u00e1nky."],"Browse all":["Prech\u00e1dza\u0165 v\u0161etko"],"Browse all. This will open the main inserter panel in the editor toolbar.":["Prehliada\u0165 v\u0161etky. Toto otvor\u00ed hlavn\u00fd panel pre vkladanie obsahu v paneli n\u00e1strojov editora."],"A tip for using the block editor":["Tip pre pou\u017eitie editora blokov"],"Patterns":["Vzory"],"%d block added.":["Blok %d bol pridan\u00fd","Bloky %d boli pridan\u00e9","Bloky %d boli pridan\u00e9"],"Use the Tab key and Arrow keys to choose new block location. Use Left and Right Arrow keys to move between nesting levels. Once location is selected press Enter or Space to move the block.":["Pre v\u00fdber novej poz\u00edcie bloku pou\u017eite kl\u00e1vesu Tab a smerov\u00e9 \u0161ipky. Pomocou kl\u00e1vesov do\u013eava a doprava sa m\u00f4\u017eete pohybova\u0165 medzi \u00farov\u0148ami vnorenia. Po v\u00fdbere umiestnenia stla\u010dte kl\u00e1ves Enter alebo medzern\u00edk, \u010d\u00edm blok presuniete."],"You are currently in navigation mode. Navigate blocks using the Tab key and Arrow keys. Use Left and Right Arrow keys to move between nesting levels. To exit navigation mode and edit the selected block, press Enter.":["Toto je naviga\u010dn\u00fd m\u00f3d. Navigova\u0165 medzi blokmi sa d\u00e1 pomocou kl\u00e1vesy Tab a \u0161ipkovou kl\u00e1vesnicou. \u013dav\u00e1 a Prav\u00e1 \u0161ipka dovo\u013euje pohybova\u0165 sa medzi vnoren\u00fdmi \u00farov\u0148ami. Od\u00eds\u0165 z naviga\u010dn\u00e9ho m\u00f3du a prejs\u0165 do editovacieho m\u00f3du je mo\u017en\u00e9 stla\u010den\u00edm kl\u00e1vesy Enter."],"Change a block's type by pressing the block icon on the toolbar.":["Typ bloku m\u00f4\u017eete zmeni\u0165 stla\u010den\u00edm ikony bloku v paneli n\u00e1strojov."],"Drag files into the editor to automatically insert media blocks.":["Pre automatick\u00e9 vlo\u017eenie blokov s m\u00e9diami presu\u0148te s\u00fabory do editora."],"Outdent a list by pressing <kbd>backspace<\/kbd> at the beginning of a line.":["Stla\u010den\u00edm <kbd>backspace<\/kbd> na za\u010diatku riadku zn\u00ed\u017eite odsadenie zoznamu."],"Indent a list by pressing <kbd>space<\/kbd> at the beginning of a line.":["Stla\u010den\u00edm <kbd>space<\/kbd> na za\u010diatku riadku zv\u00fd\u0161ite odsadenie zoznamu."],"Open Colors Selector":["Otvori\u0165 v\u00fdber farieb"],"Change matrix alignment":["Zmeni\u0165 zarovnanie matice"],"Padding":["Padding (vn\u00fatorn\u00fd okraj)"],"Typography":["Typografia"],"Line height":["V\u00fd\u0161ka riadku"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved left":["Blok %1$s je na za\u010diatku obsahu a preto nem\u00f4\u017ee by\u0165 posunut\u00fd v\u013eavo."],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved up":["Blok %1$s je na za\u010diatku obsahu a preto nem\u00f4\u017ee by\u0165 posunut\u00fd vy\u0161\u0161ie"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved left":["Blok %1$s je na konci obsahu a nem\u00f4\u017ee by\u0165 posunut\u00fd v\u013eavo"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved down":["Blok %1$s je na konci obsahu a nem\u00f4\u017ee by\u0165 posunut\u00fd dole"],"Move %1$s block from position %2$d right to position %3$d":["Presun\u00fa\u0165 %1$s blok z poz\u00edcie %2$d vpravo na poz\u00edciu %3$d"],"Move %1$s block from position %2$d left to position %3$d":["Presun\u00fa\u0165 %1$s blok z poz\u00edcie %2$d v\u013eavo na poz\u00edciu %3$d"],"Toggle between using the same value for all screen sizes or using a unique value per screen size.":["Prepnite medzi pou\u017eit\u00edm rovnakej hodnoty pre v\u0161etky ve\u013ekosti obrazovky alebo pou\u017eit\u00edm jedine\u010dnej hodnoty pre ka\u017ed\u00fa ve\u013ekos\u0165 obrazovky."],"Use the same %s on all screensizes.":["Pou\u017eite rovnak\u00e9 %s pre v\u0161etky ve\u013ekosti obrazovky."],"Large screens":["Ve\u013ek\u00e9 obrazovky"],"Medium screens":["Stredne ve\u013ek\u00e9 obrazovky"],"Small screens":["Mal\u00e9 obrazovky"],"Text labelling a interface as controlling a given layout property (eg: margin) for a given screen size.\u0004Controls the %1$s property for %2$s viewports.":["Nastavuje vlastnos\u0165 %1$s pre %2$s v\u00fdrezy."],"Open Media Library":["Otvori\u0165 kni\u017enicu multim\u00e9di\u00ed"],"The media file has been replaced":["Medi\u00e1lna polo\u017eka bola nahraden\u00e1"],"Currently selected":["Aktu\u00e1lne zvolen\u00e9"],"Search or type url":["Vyh\u013eadajte alebo zadajte URL"],"Press ENTER to add this link":["Pre pridanie odkazu stla\u010dte ENTER"],"Currently selected link settings":["Aktu\u00e1lne zvolen\u00e9 nastavenia odkazov"],"Select a variation to start with.":["Vyberte vari\u00e1ciu s ktorou za\u010dnete."],"Choose variation":["Vyberte vari\u00e1ciu"],"Generic label for block inserter button\u0004Add block":["Prida\u0165 blok"],"directly add the only allowed block\u0004Add %s":["Prida\u0165 %s"],"%s block added":["blok %s pridan\u00fd"],"Multiple selected blocks":["Viacero vybran\u00fdch blokov"],"You are currently in edit mode. To return to the navigation mode, press Escape.":["Moment\u00e1lne ste v re\u017eime \u00faprav. Ak sa chcete vr\u00e1ti\u0165 do naviga\u010dn\u00e9ho re\u017eimu, stla\u010dte Escape."],"Midnight":["Polnoc"],"Electric grass":["Elektrick\u00e1 tr\u00e1va"],"Pale ocean":["Bled\u00fd oce\u00e1n"],"Luminous dusk":["Sveteln\u00fd s\u00famrak"],"Blush bordeaux":["\u010cervenkast\u00e9 bord\u00f3"],"Blush light purple":["\u010cervenkast\u00e1 svetlo fialov\u00e1"],"Cool to warm spectrum":["Chladn\u00e9 a\u017e tepl\u00e9 spektrum"],"Very light gray to cyan bluish gray":["Ve\u013emi svetlo \u0161ed\u00e1 a\u017e az\u00farov\u00e1 modrast\u00e1 siv\u00e1"],"Luminous vivid orange to vivid red":["Svetl\u00e1 \u017eiv\u00e1 oran\u017eov\u00e1 a\u017e \u017eiv\u00e1 \u010derven\u00e1"],"Luminous vivid amber to luminous vivid orange":["\u017diarivo jant\u00e1rov\u00e1 a\u017e svetl\u00e1 oran\u017eov\u00e1"],"Light green cyan to vivid green cyan":["Svetlo\u017elt\u00e1 az\u00farov\u00e1 a\u017e \u017eiv\u00e1 zelen\u00e1 az\u00farov\u00e1"],"Vivid cyan blue to vivid purple":["\u017div\u00e1 az\u00farov\u00e1 modr\u00e1 a\u017e \u017eiv\u00e1 fialov\u00e1"],"Block breadcrumb":["Omrvinkov\u00e1 navig\u00e1cia bloku"],"Gradient":["Gradient(prechod)"],"Solid":["Pln\u00fd"],"No Preview Available.":["N\u00e1h\u013ead nie je dostupn\u00fd."],"Grid view":["Mrie\u017ekov\u00e9 zobrazenie"],"List view":["Zobrazenie zoznamu"],"Move right":["Presun\u00fa\u0165 vpravo"],"Move left":["Presun\u00fa\u0165 v\u013eavo"],"Fill":["Vyplni\u0165"],"Link rel":["Vz\u0165ah odkazu"],"Border radius":["Polomer zakrivenia okraja"],"Open in new tab":["Otvori\u0165 na novej karte"],"Group":["Skupina"],"Separate multiple classes with spaces.":["Viacer\u00e9 triedy odde\u013ete medzerami."],"Learn more about anchors":["Viac inform\u00e1ci\u00ed o kotv\u00e1ch"],"Enter a word or two \u2014 without spaces \u2014 to make a unique web address just for this block, called an \u201canchor.\u201d Then, you\u2019ll be able to link directly to this section of your page.":["Zadajte slovo alebo dve slov\u00e1 - bez medzier - a vytvorte jedine\u010dn\u00fa webov\u00fa adresu iba pre tento blok, ktor\u00e1 sa naz\u00fdva \u201ekotva\u201c. Potom budete m\u00f4c\u0165 vytvori\u0165 odkaz priamo na t\u00fato \u010das\u0165 svojej str\u00e1nky."],"Default Style":["Predvolen\u00fd \u0161t\u00fdl"],"Upload a video file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Nahrajte video s\u00fabor, vyberte ho z kni\u017enice alebo na\u010d\u00edtajte z URL adresy."],"Upload an image file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Nahrajte s\u00fabor obr\u00e1zku, vyberte ho z kni\u017enice alebo na\u010d\u00edtajte z URL adresy."],"Upload an audio file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Nahrajte audio s\u00fabor, vyberte ho z kni\u017enice alebo na\u010d\u00edtajte z URL adresy."],"Upload a media file or pick one from your media library.":["Nahrajte s\u00fabor medi\u00ed alebo ho vyberte z kni\u017enice."],"Skip":["Presko\u010di\u0165"],"This color combination may be hard for people to read.":["T\u00e1to farebn\u00e1 kombin\u00e1cia m\u00f4\u017ee by\u0165 pre \u013eud\u00ed \u0165a\u017eko \u010ditate\u013en\u00e1."],"Add a block":["Prida\u0165 blok"],"While writing, you can press <kbd>\/<\/kbd> to quickly insert new blocks.":["Po\u010das p\u00edsania stla\u010dte <kbd>\/<\/kbd> pre r\u00fdchle vlo\u017eenie nov\u00e9ho bloku."],"Vivid purple":["\u017div\u00e1 fialov\u00e1"],"Block vertical alignment setting label\u0004Change vertical alignment":["Zmeni\u0165 vertik\u00e1lne zarovnanie"],"Ungrouping blocks from within a grouping block back into individual blocks within the Editor \u0004Ungroup":["Rozdeli\u0165"],"verb\u0004Group":["Zoskupi\u0165"],"%s: Change block type or style":["Zmeni\u0165 typ alebo \u0161t\u00fdl bloku"],"block style\u0004Default":["Predvolen\u00fd"],"Attempt Block Recovery":["Pokus o obnovenie bloku"],"To edit this block, you need permission to upload media.":["Pre \u00fapravu tohto bloku potrebuje opr\u00e1vnenie nahr\u00e1va\u0165 s\u00fabory m\u00e9dii."],"Block tools":["N\u00e1stroje bloku"],"%s block selected.":["%s vybran\u00fd blok","%s vybran\u00e9 bloky","%s vybran\u00fdch blokov"],"Align text right":["Zarovna\u0165 text vpravo"],"Align text center":["Zarovna\u0165 text na stred"],"Align text left":["Zarovna\u0165 text v\u013eavo"],"Heading":["Nadpis"],"Heading %d":["Nadpis %d"],"Heading settings":["Nastavenia nadpisu"],"Button":["Tla\u010didlo"],"Document":["Dokument"],"%d block":["%d blok","%d bloky","%d blokov"],"Insert a new block after the selected block(s).":["Vlo\u017ete nov\u00fd blok po vybratom bloku(blokoch)."],"Insert a new block before the selected block(s).":["Vlo\u017ei\u0165 nov\u00fd blok pred vybran\u00fd blok(y)."],"Remove the selected block(s).":["Odstr\u00e1ni\u0165 vybran\u00fd blok(y)."],"Duplicate the selected block(s).":["Duplikova\u0165 vybran\u00fd blok(y)."],"Select all text when typing. Press again to select all blocks.":["Vyberte cel\u00fd text pri p\u00edsan\u00ed. Op\u00e4tovn\u00fdm stla\u010den\u00edm tla\u010d\u00edtka vyberte v\u0161etky bloky."],"Navigate to the nearest toolbar.":["Navigova\u0165 k najbli\u017e\u0161iemu panelu n\u00e1strojov."],"Options":["Mo\u017enosti"],"font size name\u0004Huge":["Obrovsk\u00e9"],"font size name\u0004Large":["Ve\u013ek\u00e9"],"font size name\u0004Medium":["Stredn\u00e9"],"font size name\u0004Small":["Mal\u00e9"],"Cyan bluish gray":["tyrkysovo \u0161ed\u00e1"],"Vivid cyan blue":["S\u00fdta az\u00farovo modr\u00e1"],"Pale cyan blue":["Svetlo az\u00farovo modr\u00e1"],"Vivid green cyan":["s\u00fdta zeleno az\u00farov\u00e1"],"Light green cyan":["svetlo zeleno az\u00farov\u00e1"],"Luminous vivid amber":["\u017eiariv\u00e1 jant\u00e1rov\u00e1"],"Luminous vivid orange":["\u017eiariv\u00e1 oran\u017eov\u00e1"],"Vivid red":["S\u00fdta \u010derven\u00e1"],"Pale pink":["Svetloru\u017eov\u00e1"],"Additional CSS class(es)":["Dodato\u010dn\u00e1 CSS trieda\/triedy"],"HTML anchor":["HTML kotva"],"Link settings":["Nastavenia odkazu"],"Skip to the selected block":["Presko\u010di\u0165 na zvolen\u00fd blok"],"Paste or type URL":["Vlo\u017ete alebo zadajte URL adresu"],"blocks\u0004Most used":["Najpou\u017e\u00edvanej\u0161ie"],"%d result found.":["N\u00e1jden\u00fd %d v\u00fdsledok.","N\u00e1jden\u00e9 %d vysledky.","N\u00e1jden\u00fdch %d v\u00fdsledkov."],"This color combination may be hard for people to read. Try using a brighter background color and\/or a darker %s.":["T\u00e1to farebn\u00e1 kombin\u00e1cia m\u00f4\u017ee by\u0165 pre \u013eud\u00ed \u0165a\u017e\u0161ie \u010ditate\u013en\u00e1. Sk\u00faste pou\u017ei\u0165 jasnej\u0161iu farbu pozadia a \/ alebo tmav\u0161iu farbu textu."],"This color combination may be hard for people to read. Try using a darker background color and\/or a brighter %s.":["T\u00e1to farebn\u00e1 kombin\u00e1cia m\u00f4\u017ee by\u0165 pre \u013eud\u00ed \u0165a\u017e\u0161ie \u010ditate\u013en\u00e1. Sk\u00faste pou\u017ei\u0165 tmav\u0161iu farbu pozadia a \/ alebo svetlej\u0161iu farbu textu. "],"Transform to":["Zmeni\u0165 na"],"Change type of %d block":["Zmeni\u0165 typ %d bloku","Zmeni\u0165 typ %d blokov","Zmeni\u0165 typ %d blokov"],"Duplicate":["Duplikova\u0165"],"More options":["Viac mo\u017enost\u00ed"],"Edit visually":["Upravi\u0165 vizu\u00e1lne"],"Edit as HTML":["Upravi\u0165 ako HTML"],"Move %1$d blocks from position %2$d right by one place":["Presun\u00fa\u0165 %1$d blokov z poz\u00edcie %2$d o jedno miesto doprava"],"Move %1$d blocks from position %2$d up by one place":["Presun\u00fa\u0165 %1$d blok z poz\u00edcie %2$d o jedno miesto nahor"],"Blocks cannot be moved down as they are already at the bottom":["Bloky nem\u00f4\u017eu by\u0165 posunut\u00e9 nadol, preto\u017ee s\u00fa u\u017e na spodku"],"Blocks cannot be moved up as they are already at the top":["Bloky nem\u00f4\u017eu by\u0165 posunut\u00e9 nahor, preto\u017ee s\u00fa u\u017e na vrchu"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved right":["Blok %1$s je na za\u010diatku obsahu a nem\u00f4\u017ee by\u0165 posunut\u00fd vpravo"],"Move %1$s block from position %2$d up to position %3$d":["Presun\u00fa\u0165 %1$s blok z poz\u00edcie %2$d nahor na poz\u00edciu %3$d"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved right":["Blok %s je na konci obsahu a nem\u00f4\u017ee by\u0165 posunut\u00fd dole"],"Move %1$s block from position %2$d down to position %3$d":["Presun\u00fa\u0165 %1$s blok z poz\u00edcie %2$d nadol na poz\u00edciu %3$d"],"Block %s is the only block, and cannot be moved":["Blok %s je jedin\u00fd blok a nem\u00f4\u017ee by\u0165 posunut\u00fd"],"Block: %s":["Blok: %s"],"This block contains unexpected or invalid content.":["Tento blok obsahuje neo\u010dak\u00e1van\u00fd alebo nespr\u00e1vny obsah"],"imperative verb\u0004Resolve":["Vyrie\u0161te"],"Convert to Blocks":["Konvertova\u0165 na bloky"],"Resolve Block":["Vyrie\u0161i\u0165 blok"],"Convert to Classic Block":["Skonvertova\u0165 na klasick\u00fd blok"],"This block has encountered an error and cannot be previewed.":["Tento blok zaznamenal neo\u010dak\u00e1van\u00fa chybu a nem\u00f4\u017ee by\u0165 prezret\u00fd."],"No block selected.":["Nie je vybrat\u00fd \u017eiadny blok."],"After Conversion":["Po konverzii"],"Convert to HTML":["Konvertova\u0165 na HTML"],"Current":["Aktu\u00e1lny"],"Change alignment":["Zmeni\u0165 zarovnanie"],"Full width":["Pln\u00e1 \u0161irka"],"Wide width":["\u0160irok\u00e9"],"Change text alignment":["Zmeni\u0165 zarovnanie textu"],"Reset":["Resetova\u0165"],"font size name\u0004Normal":["Normal"],"No results.":["\u017diadne v\u00fdsledky."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d v\u00fdsledok bol n\u00e1jden\u00fd, pou\u017eite kl\u00e1vesy hore a dolu pre navig\u00e1ciu.","%d v\u00fdsledky boli n\u00e1jden\u00e9, pou\u017eite kl\u00e1vesy hore a dolu pre navig\u00e1ciu.","%d v\u00fdsledkov bolo n\u00e1jden\u00fdch, pou\u017eite kl\u00e1vesy hore a dolu pre navig\u00e1ciu."],"Blocks":["Bloky"],"%s item":["%s polo\u017eka","%s polo\u017eky","%s polo\u017eiek"],"Additional CSS":["Dodato\u010dn\u00e9 CSS"],"Original":["P\u00f4vodn\u00e1 ve\u013ekos\u0165"],"Link selected.":["Odkaz bol ozna\u010den\u00fd."],"Paste URL or type to search":["Vlo\u017ete URL alebo za\u010dnite p\u00edsa\u0165"],"%1$s %2$s":["%1$s %2$s"],"Color":["Farba"],"No image selected":["Nebol vybran\u00fd obr\u00e1zok"],"List View":["Zobrazi\u0165 zoznam"],"Link CSS Class":["CSS trieda odkazu"],"Back":["Sp\u00e4\u0165"],"Auto":["Auto"],"Tools":["N\u00e1stroje"],"Replace":["Nahradi\u0165"],"Align left":["Zarovna\u0165 v\u013eavo"],"Align center":["Zarovna\u0165 na stred"],"Align right":["Zarovna\u0165 napravo"],"Move up":["Premiestni\u0165 hore"],"Move down":["Premientni\u0165 dole"],"Not set":["Nenastaven\u00e9"],"Insert from URL":["Vlo\u017ei\u0165 z URL"],"Video":["Video"],"Audio":["Audio"],"Columns":["St\u013apce"],"Large":["Ve\u013ek\u00fd"],"Media Library":["Kni\u017enica m\u00e9di\u00ed"],"Media File":["Multimedi\u00e1lny s\u00fabor"],"Attachment Page":["Str\u00e1nka pr\u00edlohy"],"Clear selection.":["Zru\u0161i\u0165 v\u00fdber."],"text color":["Farba textu"],"Mixed":["Zmie\u0161an\u00fd"],"Upload":["Nahra\u0165"],"Styles":["\u0160t\u00fdly"],"Link":["Odkaz"],"Square":["\u0160tvorec"],"User":["Pou\u017e\u00edvate\u013e"],"Custom":["Vlastn\u00e9"],"Image":["Obr\u00e1zok"],"Previous page":["Predch\u00e1dzaj\u00faca strana"],"Next page":["Nasleduj\u00faca strana"],"Remove link":["Odstr\u00e1ni\u0165 odkaz"],"Insert link":["Vlo\u017ei\u0165 odkaz"],"Source":["Zdroj"],"Background":["Pozadie"],"Align":["Zarovna\u0165"],"Type":["Typ"],"Bottom":["Spodok"],"Top":["Vrch"],"Dimensions":["Rozmery"],"Border":["Okraj"],"Copy":["Kop\u00edrova\u0165"],"Unlink":["Zru\u0161i\u0165 odkaz"],"Align text":["Zarovnanie textu"],"Strikethrough":["Pre\u010diarknut\u00e9"],"Underline":["Pod\u010diarkut\u00e9"],"Paragraph":["Odsek"],"Font family":["Typ p\u00edsma"],"Font size":["Ve\u013ekos\u0165 p\u00edsma"],"Insert":["Vlo\u017ei\u0165"],"Untitled":["Nepomenovan\u00fd"],"Text":["Text"],"Search results for \"%s\"":["V\u00fdsledky vyh\u013ead\u00e1nia \"%s\""],"No results found.":["Neboli n\u00e1jden\u00e9 \u017eiadne v\u00fdsledky."],"All":["V\u0161etko"],"Default":["Predvolen\u00fd"],"Height":["V\u00fd\u0161ka"],"Settings":["Nastavenia"],"Edit link":["Upravi\u0165 odkaz"],"Width":["\u0160\u00edrka"],"White":["Biela"],"Black":["\u010dierna"],"Select":["Vybra\u0165"],"Close":["Zatvori\u0165"],"Search":["H\u013eada\u0165"],"Media":["Multim\u00e9di\u00e1"],"Full Size":["Pln\u00e1 ve\u013ekos\u0165"],"Medium":["Stredn\u00e1"],"Right":["Vpravo"],"Left":["V\u013eavo"],"Thumbnail":["Miniat\u00fara"],"Scale":["Mierka"],"Content":["Obsah"],"Cancel":["Zru\u0161i\u0165"],"Plugins":["Pluginy"],"Preview":["N\u00e1h\u013ead"],"Submit":["Zasla\u0165"],"Done":["Hotovo"],"None":["\u017diadne"],"Advanced":["Pokro\u010dil\u00e9"],"Save":["Ulo\u017ei\u0165"],"Delete":["Zmaza\u0165"],"Publish":["Publikova\u0165"],"Apply":["Pou\u017ei\u0165"],"Edit":["Upravi\u0165"],"URL":["URL"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/block-editor.js"}}